【多圖】知名台灣巨乳實況主做出「阿嘿顏」表情引人犯罪

屌你老母樓主唔好頻死喇
直接死撚咗去算啦

block咗 嚇到鳩縮

做咩咁惡
已經圖文相符

亞統

董神 係咪想倒讚？

意圖傷人罪

標題與內容相符，蓄意傷人同謀殺都係犯罪既人種。

已正皮引伏

不能只有我看到

有福同享